#FastPlayers

_¿Recuerdas cuando jugabas con tus amig@s/herman@s?_
_¿O aquella vez en la que un desconocido de internet fue un buen compañero de equipo, pero no lo volviste a encontrar?_

Momentos. Todos esos son momentos. Momentos gracias a un factor en común: **juegos**.

¿Cuál es el problema? Jugar requiere **tiempo**.
**Tiempo** que debemos usar para trabajar, estudiar, mantener una familia, alcanzar metas, ir a la tienda, etc.

¿No sería genial un lugar donde puedas poner tus horarios disponibles para que los demás sepan cuándo puedes divertirte?

##FastPlayers trae una solución a esto
